有冇可能好多人一齊夾租屋？

相信好多人經過呢個幾月已經決心搬出黎自立，如果一齊夾租有冇可能呢？

如果一班人夾就最好一開始就夾左一年租出黎先
避免有人突然唔租, 加重其他人既負擔

同意

你搵到盤先得 利申租開屋想搬。

JOHNNY218

冇左？

用朋友ac留言

$4200平租唐樓一房一廳獨立廁，只求好租客
本人將搬離，想找好租客租住單位。
一房一廳，環境清幽，合一人住/情侶。
有小巴5分鐘到火車站，交通方便。
有意留tg